請問咩叫「理財哲學」？

所以academic野去到最深入最終都只會走到哲學

咁我想問，陳茂波個quali去到哲學既層次？